樹中可憐蟲討論區第一回之 開學了

起身屌閪啦everybody
好快D出門口啦
寶馬山好塞車架

Push
大家快D去體驗下青春的中學生活啦
I can't wait

做晒暑期作業未

屌唔記得
你呢

屌你老味遲到啦

樹仁中學

雞髀凳

好青春
上緊Weninger堂

四樓課室

一至三樓......不了

做咩個名同我咁似
叫我妹豬

食屎妹豬~
原來個名比你搶左
本來想改同你一樣架

同學做乜真身上連登

你知我真身？

留個靚名

註冊個陣join咗學生會member，有冇人知可以點用？

我無join SU
應該會有D活動/優惠掛 我見差唔多個個soc都有

做乜野。。
樹中同學全部係愛回家粉絲 ？
利申 我都係

大台得呢套好睇丫嘛

成日要我戴綠帽~戴綠帽~
淫婦翻來咪勾佬~

唔見咗學生會張證有冇得補發
280蚊呀

星期二幫你問下

星期二放假喎ching

唔該ching